食雞唔食皮 食來都嘥氣

d人又要食雞，又唔食皮
都唔知想點

開post無人理，開來麵嘥氣

食橙食埋橙皮

最撚on9係嗌一碟雞翼尖黎食
但食其他位置又要去皮

狗先食翼尖

你錯，狗都唔食